有無人覺得facebook新版好7

左右兩邊d位勁多空位

quit左佢，o唔ok?

網頁版 跟手機UI 咁反智